今晚食大快活嬲撚左

咁撚大舊薯仔係做乜撚
我夾起舊薯仔，成碗野冇左2/3
咖喱牛腩飯
一半薯仔一半牛筋
想問牛腩係邊
枉我個個星期都食大快活

不嬲都咁所以唔會叫呢個

不嬲都係咁

樓主分化撚 大快活黃店黎

之前食過幾十次都冇咁過份
咁大舊薯仔佢又煮得熟先好野

用依種盒肯定少

下次叫咖喱牛腩走薯仔

公道講句
扒餐係抵食，仲要差唔多價錢

樓豬是咪第一次食呢個飯 啲薯仔不嬲都係大大舊架啦 有幾出奇

廚房佬識做會比多幾舊腩睇落大份D

冇問題，照食，照比錢

唔叫冇味精小菜系列？

我覺得佢地呢個系列做得唔錯

牙活得脆爆厚切豚皇食得過

完全封鎖 上一頁

平時佢最大都係每舊切到1/3size
今次2/3

大快活唔屌得，屌既都係5毛

食你就食啦柒碌

玩分化

呢啲平時屋企都可以煮
喱腩 焗豬扒 除左大快活仲邊到有得食

斃在要等好耐呢屌佢老母臭化西

咁好味入味既都鬧

成盤野攞埋去俾佢睇叫佢換過

識食 叫開走薯

我就係鍾意大快活嘅咖喱飯有成舊薯仔

薯仔好食

Stop la
no drama plz

以前食大寧樂試過一粒碎牛腩其他全部薯仔
之後可以被人小得多, 管理層規定要有4舊牛腩2牛肋2薯仔
變成大寧樂班廚小哂鬼

看來大快活都需要咁做

不過依家兩間都唔食, 貴鬥貴, 去熟食街市算9數

其實大快活唔係黃 甚至好大機會係藍
只不過佢公關做得好
唔會好似吉野家咁
你地想食就食
唔使特登去幫襯
寧願幫襯下黃色小店啦

但佢無同杜生續約啦噃

大快活最高質一定係蝦仁炒蛋

叫佢換俾你囉

黃店唔屌得

吉野家

又有分化撚喺度屌黃店

其實想知你呢種人咩心態

Show Blocked User - 汪籽嘩

on9當有趣

佢現實零存在感

其實廚房佬慳返黎係咪有得分？

m記d薯條仔又係咁，明明已經裝晒落盒，都要櫈返一堆出黎，乜撚野心態

大快活都屌分化撚 拉

可能上頭數住賣左幾多碗 用左幾多貨

我他媽的塞爆

其實大快活幾時係黄 最多咪綠

呢啲人先係真正分化撚

呢間薯仔不嬲都係大大舊
無腩去投訴

成隻傻鳩咁

大快活啲牛腩重小過筋

大快活無用阿澤好耐

可以幫襯亦可以唔幫襯
冇必要懲罰

食咗十幾年 一向係咁 話說同之前比 我覺得裝得滿咗 係唔係心理作用

五毛

應該係npc嚟
條件反射打呢句嘢

大快活好黃勿分化

老實講係外賣裝問題
識食一定揀堂食

寫咗要等㗎啵

係杜汶澤話唔同佢續 費事連累佢...

我都記得不嬲都係兩塊大薯仔

你係咪臨收爐去呀

炒左杜汶澤

曲直都分唔出 點搞呀連登仔

其實大快活既咖喱真係幾難食下，其他係 ok

請杜汶澤賣廣告
再cut埋TVB廣告
大集團嚟講算係黃

係 但唔知點解個份量係太多 每次都會食剩薯仔

係杜自己辭職唔想連累大快活 竟然要解釋咁多次

如果有大快活d員工係度可唔可以同你上層反映下

大快活唔係黃店

非常認同

五毛 分化L

啲咖哩好黃

唯一一個正常少少既都唔跟餐

唔健康，太多澱粉

收皮啦

大快活我多數食健怡餐

覺得自己好幽默囉

係阿澤自己話唔續約㗎，
唔好講到大快活放棄阿澤咁

大快活一向咁垃圾.唔明有咩好吹奏

做大集團做到咁撚孤寒 不嬲垃圾
不過黃店唔屌得, 硬食啦

薯仔先係最好食

應該係藍絲店員，以後係咩鋪見到藍店員就大吵大鬧。啲老細同經理自然會炒咗佢

食你就食,唔食就柒就啦

Show Blocked User - 大師兄黎明

on9大群出

我次次都叫多汁
佢真係比勁撚多汁

呢個食過一次屌唔住
轉左其他餐食

大快活咖喱牛腩飯不嬲都唔好食

佢薯仔係蒸㗎
蒸耐d都熟啦

原來有得走

但係好味wo 見到又想食

大快活只會食焗豬扒飯

下 我食開都係大大舊薯仔 不過牛腩都好大舊啵

杜生唔止黃仲要心地好
比人炒仲要幫手講好說話
大快活搵到佢賣廣告真係執到寶

唔好批鬥大快活

我上次番工開會趕住買黎食，連牛筋薯仔都冇，得汁。
嬲到我pk,之後大快活d姐姐話請我食番5次午餐任揀唔洗排隊。
冇嬲了，大快活好野

薯仔好食wo

叫開走筋

大快活早餐塊魚柳都好撚差，炒蛋又一塊野咁，唉
好想佢改善下

推呢個，一直都咁認為

我次次食咖喱 都好想要多啲薯仔
係咪得我一個係咁

黃店唔係大曬 冇質素一樣收皮
有質素嘅懲罰到驚

牛筋先好食,你唔識貨

同意，可能係大快活入面性價比罪低嘅一個飯，pr自己留意番，轉危為機

第一次食大快活嘅咖喱牛腩飯？
好多年前已經係咁
好出奇咩

點解唔係，杜汶澤都開聲撐

出面亂到乜咁 仲玩曲直咩心態

薯仔先係主體

大快活晚市最好食係咕嚕肉

咖喱雞多肉啲 好似係

快餐唔好咁多要求啦

新出個脆爆雞扒好正，塊雞扒大到要另外用多個外賣盒裝

真有得走？

佢話等3個字
我上次等咗半個幾鐘

50蚊

牛筋同薯仔先係精綷

不嬲冇嗌呢個食

但係薯仔都唔係炆

一有人撐大快活 就有劣評 大家明啦

下食咖喱就係為咗舊薯仔喎

其實咁多間連鎖食肆，得大快活唔係藍
佢整好啲，大家都開心

又轉包裝
份量好似少咗咁既

牙活畀咗幾多錢你

近排啲雞胸 咸撚到傻

好大塊，真係食唔哂，可惜味道冇驚喜，都幾重雪味，我自己鍾意食沙薑雞，一星期食兩三次都唔厭

外賣9折唔知關唔關事

咁又收錢

下次叫走薯仔囉

有冇貴咗
外賣9折？

最鍾意食舊薯仔
成日兜兜都得一舊仔
咁大舊。正

不過佢個咖哩的確薯仔多，所以我都唔會叫呢個咖哩餐。

咁佢係連鎖店，有小店可以去先。

杜汶澤當時話最多謝係大快活
即使被大陸封殺左佢都依然照起用佢（自己搵啦 伸手黨）
五毛 我講呢d唔係俾你睇架
係俾對大快活有疑問既人睇

薯仔切細D先易入味

大快活都無開聲奶共匪啊，你話佢唔係黃，但至少唔算藍（表面上，深層次無人知。）

佢個焗豬都係好垃圾，所以通常都係食每周驚喜同雞胸飯

冇，不過都係少人買

焗豬都算抵食
9折40蚊都唔洗
豬排普通SIZE
多飯到男人都食唔晒

好食喎

咖喱豬正 早幾日屋企人外賣
勁大塊 都係有兩舊大薯仔
利申:鍾意食薯仔

不嬲都係咁大，你第一次食？

兩啖

肉比少都算,咖哩長期無味,D薯仔間中生既

薯皮仲好食

好多人唔記得
雨傘嗰期大快活因為用杜汶澤比對家狙擊

唔係分兩邊個隻盒
次次都係咁撚大舊薯仔
都係咖哩雞多雞食

無證據係藍，用得杜生藍極有限

btw一定係有黃揀黃，無黃先揀大快活架啦

可唔可以走薯走飯淨要牛腩

笑咗以前食mx canteen舊薯仔又係原個切一半上 仲要唔撚熟 咬都咬唔入 怒退咗碟野換第二味

以為間鋪係自己嘅